舉報完會自動幫我logout

ios
我一禁舉報就出error 會登出

係咪冇寫聯絡方法?

填過都彈

係咪填左淨係space?
應該下個更新會改返好